買咗tesla嘅同我入嚟

我哋一齊祈禱唔好輸呀

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。